{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 블루라떼풀빌라펜션"
    },
    "text": "キッズプールビラ客室は2022年にリニューアルが完了しました。 \"ラテ\"はイタリア語で\"牛乳\"を意味する単語です。 このペンションはギリシャのサントリーニのようにパステル調のきれいな建物が建っているペンションです。 海を背景にして風景はとても美しいです。 ここで恋人や家族と一緒に忘れられない思い出を作ってみてください。 ペンションはソウル、インチョン、スワンとの距離が近いため、家族や恋人と一緒に宿泊するのに負担がないでしょう。 それぞれの客室は海辺の眺めを持っており、メゾネットタイプになっています。 テラスで夕方には赤い夕焼けを鑑賞し、朝には波の音に目覚める経験ができます。 重要なお知らせですので、21時以降に入室したり、当日予約された場合は室内プールを利用できないこともありますので、予めペンションまでご連絡の上、ご確認ください。 フルビラ客室は予約したお客様のみ最大人数内で利用でき、訪問客や他の客室のお客様が一緒に利用することは絶対に不可能です。 もし見つかったら、すぐに退室措置が取られるでしょう。 また、フルビラ2、3、4は同じタイプの客室で、現場の事情により変更になる場合がございますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのリニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "2022年にリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "ラテはイタリア語で牛乳を意味します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物はどのようなデザインですか？",
            "answer": "パステル調のきれいな建物が建っています。"
        },
        {
            "question": "どのような風景が見えますか？",
            "answer": "海を背景にして風景はとても美しいです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "ソウル、インチョン、スワンとの距離が近く、便利な立地です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような眺めがありますか？",
            "answer": "それぞれの客室は海辺の眺めを持っています。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室です。"
        },
        {
            "question": "どのような経験ができますか？",
            "answer": "テラスで夕方には赤い夕焼けを鑑賞し、朝には波の音に目覚める経験ができます。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用について注意事項はありますか？",
            "answer": "21時以降の入室や当日予約の場合は室内プールを利用できないこともありますので、予めペンションまでご連絡の上、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室はどのような利用条件がありますか？",
            "answer": "フルビラ客室は予約したお客様のみ最大人数内で利用でき、他のお客様との共用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "フルビラ2,3,4は同じタイプの客室ですか？",
            "answer": "はい、フルビラ2,3,4は同じタイプの客室ですが、変更になる場合もありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 392
    }
}